今日露鳥個阿叔係邊位手足?

細到睇唔到,係咪牙路

4.5cm

有冇咁多

有一個男與女友分手了，才剛分手一陣子而已，就在路上巧遇前女友，沒想到竟看到前女友帶著新男友從旅館中走出來，心裡感到憤恨難平

於是決定上前辱他們一番，他走上前拍拍現任男友的肩膀說道：「這是我以前不要的舊貨，你還把她當成寶一樣。」

此時現任男友一臉尷尬，只見前女友將現任男友帶到自己身後，不甘示弱衝上前說道：「外面一寸是舊的，裡面都是新的啦！」

屌你老母？

港父sir

邊個出post咪邊個